［突發］Ellen DeGeneres關注香港革命

同我即刻入去佢IG say 番聲thank you 先啦！！！

香港應該冇乜人睇佢個 show.

拎呢

救樓豬老母

補上

而家連佢哋都connect 埋

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

Ellen

We love you.
Sorry I clicked dislike by accident.

實比五毛出征

有冇人介紹下佢

呢段片成功Connect到外國演員

佢似動物撚多啲wor

名嘴, 個show極多人睇

好多美國師奶睇。。。

嘩屌 終於等到佢關注
我喺 fb tag 咗佢同sia 好多次 都無反應

你可以當係美國Do姐?
主持過奧斯卡 同埋一堆巨星爭住上既Talk Show

可以當佢係美國Do 姐。

屌竟然係隻鴿做國際文宣

Lesbian with devastating blue eyes
細個買過佢本自傳

佢好鍾意出錢出力飛人去佢個 show 幫弱勢出頭

美國C9 節目

巴打應該頂佢唔順，絲打或者可以。

咁就要send 真警犬無gear 焗吸 tear gas D clip 俾佢喇

推啊，入去講
thank you
Stand with Hong Kong Fight for Freedom
Five Demands not one less

哇 連ellen 都撐 今鋪真係不得了

上次同joe biden一齊俾奧巴馬掛牌，同志平權，佢極大影響力

其實香港人真係好撚痴線講真

睇到好感動佢係外國好出名，睇下佢幾個followers 都知，差不多全部明星都係佢朋友咁，同時好鍾意做慈善猶其係動物方面，今次咁都connect到，證明勿以善小而不為

真係要諗諗計令到佢邀請香港抗爭者上佢個 show

大陸已經404咗
咁快手

唔知又會幾快會畀共狗Ban 呢

好出名嘅Talk show主持人，Oprah 之後應該到佢？

we connect!

推 呢個一定要 大家諗諗計
ellen show係外國熱到爆登 如果請示威者上節目一定好大回響

Ellen
荷里活真大佬

預咗啦
等共黨人見一個就反一個，以後就算有網都鎖國

最強既國際文宣都係無心意外起爆，好似暴雪、NBA，一個小核彈大力過我地tw幾萬次。不過，無我地tw幾萬次，可能又唔會孕育出呢粒小核彈

push

多C9，因為真係送好撚多野送電視（雖然係支那牌子）最多

我睇

佢算唔算女權撚

其實你睇返佢個follower數 佢多過好多出名嘅人

我覺得係唔同範籌 但兩個係同級數

係喎佢個show係大陸某個網有播影權又助攻

1

哇 9gag 已經2百萬views
拍片條友都應該估唔到洗鴿咁有影響力
connect 全球動物撚

po埋真警犬單野出去

佢係 vegan

係
荷里活出名既明星都會睇佢頭
雖然佢搞笑 所以好似冇乜架子

個嘉賓有興趣就會睇

she cares about the birds only...she enjoys being popular in china

都要有手足既力量tweet出國際先有用，否則無人知，唔好睇少一個tweet既力量

睇睇下覺得有d悶

影響力計係

佢範範都有掂架其實又lgbt

les

78m ig followers

絕對條，仲要係 vegan，動物維權，有 PETA 認證。

推

Push

絕對係+LGBT

除咗無裝真警犬，仲有呢單

令到佢請HOCC上去有冇計一樣係高調出櫃嘅Lesbian celebrity

之後女義士被性暴力個啲野？

佢反trump的

請到好多明星幾好睇

錯
係美國版蔡康永

呢個有得諗

之前都有睇

連登最撚憎既佢都有份，講完

Tweet

支那仔又要反

不如順便connect PETA, 呢個組織絕對係動物維權既勇武。

成個荷里活都反架啦
但依啲愛護動物既普世價值就緊係唔反
所以文宣幾緊要

你班連登仔仲成日屌和理非佢地啲光環先可以connect更多人

荷李活有邊個唔反侵

I am dead serious!

礙於佢個show 係極陽光、極正面，如果要佢請到前線衝衝子 確係有D憫
但係 文藝、較正面但又有impact 嘅aspect 睇怕會易受落好多
如果 佢可以請曬成支奏 << 願榮光歸香港 >> 嘅band 去 現場演奏 唔是唔可能呀
首歌仲要已經有eng ver - 成件事 極立體
又！真係要連埋 << 肥媽有話兒 >> Sia 係 Ellen 常客

會唔會連隻雀都容不下

應該問有邊個敢撐侵

都係，真係最好請Hocc 上節目

簡體達一直關注又唔見你哋去留句thank you

主流左膠都connect埋

連登仔長大左唔屌人，let it go ok?

Push!

Action!

Like, share, subscribe!

我驚未必個個有識蔡康永不過係貼切d
但Ellen係偏攪笑 蔡康永就偏正經/才子

同意，佢係要綜藝節目，請翻隊band full gear表演有得諗啊

我記得呢隻貓 有喺狗post問過 不過冇人理

大家都係lgbt

嗰啲係分化撚啦

咁先好

有比較就有高低

Good idea!

Denise Ho is a Hong Kong singer!

呢張有冇用？

唔爭在Animal Liberation Front
動物維權界嘅恐怖份子

和理非左膠做到野

仲有我哋死咗嗰隻鴿呢？

請HOCC 唔夠noise
係請 就請曬成班矇住面 嘅香港抗爭者
ps. 記唔記得幾年前 泰國理野豬足球隊小朋友同個教練被困咗喺山洞單野？
Ellen 事隔個幾兩個月後，請曬全隊小朋友＋個教練去個show 度接受訪問／慰問！

Push到Hocc上佢個show啦

嘩

你當美國既都市閒情咁 (但勁好多 live 同請好多明星)
每日講下有趣新聞 玩下遊戲 同名星interview 下咁
久不久仲派下錢幫人咁

佢好鼓勵用愛改變世界 (左膠)
係美國都幾大影響力 (白人Oprah 咁)

政治上除非踩到 LGBT 或者黑人 或者 全球暖化呢啲佢都唔會好主動出聲

但呢種sell 溫情既抗爭佢一定buy

利申: 唔期望佢出聲，但佢講或者提下香港會令好多唔理既美國人都望多眼，都算係好事

Ellen係主持界一姐，多謝9gag share條片出去引起好多人睇到
有時我地以為想畫面好而做，但偏偏真誠的行為換來意想不到的結果，香港人呢方面係值得讚

有！絕對有！要比全世界知tear gas 有幾毒！

覺得唔會撐到咁明顯

出名到我未睇過佢shows都識佢

應該係多得9GAG

係呀 淨thank you唔會有人知你想點

外國左膠都Connect埋
一隻雀中煙左膠緊張過見到人中煙
sad but true

以連登仔既講法, 佢係一名左膠

都要多謝Brenda Li

唔理啦，有noise就得啦

Good!要表達清晰！要禮貌，我地代表緊香港

其實 再有noise D－ 唔係請片入面嗰班pro 演奏樂手去 － 應該係請真。中學生著住校服嘅聯校青年演奏 band 去！
加埋個青春又熱血tone 成件事好無敵

連登仔: 佢係左膠, 割

Winnie the pooh都容不下啦

如果hocc上到佢個show 真係痴撚線

鴿子係和平、友誼、團結、聖潔既象徵
動物撚好多都鍾意

推呀

集氣

美國版何炅老師既級數

咁真係要試過先知呀！

香港版dodo姐

出力啊！

睇開Conan O’Brien
其實最後都係睇咩明星上佢地節目
多謝Ellen

9gag好似都唔少人屌香港人

佢都好大影響力，真心入去留言推post，講Five demands not one less

呢粒彈燒唔燒得著小粉紅？

係

Conan之前好似有講過 香港女仔被告以胸襲警架，點解今次唔出聲

Agger

其實係咪應該有個簡單文宣
一個係黑警係用真警犬去吸tg,一個係示威者為鴿沖走tg

點睇？
定係會覺得畫蛇添足

我見上面有人推請抗爭者
第一簽證問題 變相可能淨係請到留美學生
第二出境咪變相自爆有去過發夢
當然如果願榮光可以整個live版係熱血
我都希望贏左之後有呢一日
現階段好似hocc適合d

論畫面好睇的重要性

雖然我認同但又唔想mention啲大陸人

希望佢會請

之前好似有手足整過一張

佢似唔似會奶共？

畫面撚 +1

記得
今次無乜humour既空間
嚴肅題材應該啱Stephen Colbert

好似係首個出櫃明星

啲警犬啊各類呢啲傷害動物嘅黑警罪證我們都要掌握好，製成一條片出黎做宣傳

佢唔洗奶，但都唔會踩

I agree with you.

Her show is not that political.

I think inviting Denise Ho would be a good idea. I guess Ellen would share the same values with HOCC.

姐反trump咁，佢係搞笑方式串一兩句，但好似Jimmy kimmel嗰啲係反到出曬面

Ellen

已經想像緊HOCC著全黑坐係Ellen隔離嘅畫面兩個我最愛嘅female LGBT icon

其實HOCC有個優勢就係佢有個LGBT光環罩住佢啲英文又見得人

其實Ellen之前都請過呢對台灣孖妹上去
我知性質好唔同 但係至少證明亞洲人/亞洲歌手上去都唔係冇可能

PS
有冇辦法推到佢睇到女示威者受到性暴力，十二歲細路被捕，十歲都要出去抗爭嘅資料，佢最鐘意報女權，兒童，動物嘅話題

ellen超左，有佢share可以得到左膠同情
呢d人情味片好有用

Bill Maher 應該最爆，佢多講政治議題。

好多勇武(未必前線,我意思係鍵盤勇武)唔明呢樣野重要性

你確係有你嘅細心同道理嘅
不過如果 full band 成個畫面靚好多！
HOCC 係膽 希望會拖到隊蒙面protestors full gear band

^no

佢又唔係Stephen colbert嗰啲明刀明槍講政治

Conan O’Brien 多啲
希望佢都可以講下

超出名Talk show 主持人
之前連第一夫人Michelle Obama都請到
以連登仔角度一定係大愛左膠
睇佢個Ellen Show就明
成日捐錢畀個人/團體，呼籲人哋做多啲好人好事
有條片係捐錢合集
背景音樂係Sia首Bird Set Free
而家搵唔返

平時坐係ellen隔離個d係Adele,lady gaga,Rihanna

佢share 開d開心野，畢竟佢行開大愛路線，想佢直接講抗爭唔太可能

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

叫佢來香港做 special，佢成日四圍去。

俾支那ban 了

不過都唔知支那平時睇唔睇到

唔好笑就唔講，撚樣黎Colbert 有冇報？

佢唔係依種風格

因為佢本身就唔鍾意得罪人？

you are right
對住 ellen 我哋一定只可以走勵志 ＋積極爭取各種權益路線

美國名嘴，曾經係stand up comedian.曾經係事業高峰期因為性傾向被打壓。後來再起死回生，成為最受歡迎嘅day time talk show host. Obama 頒過medal of honour 俾佢。一直有留意呢個人。

有，之前有集講石個網買咗版權，佢仲突登講咗幾句普通話

其實透過Ellen張香港嘅事情令更多人關注已經是最完美嘅結局，無需要做到Ellen出面屌支拿，完全over左

你當佢係左膠啦佢就係愛與和平化身，唔會攻擊性咁強

lesbian黎講算正

大陸有播The Ellen Show
佢之前所以有請啲大陸細路上去
仲有係個show到學普通話

Ellen show 勁撚多人睇

幫白鴿洗眼同影片放上網嘅手足真係好識做

佢係唔會屌 connect更多人已經夠

佢老婆幾正

Ellen份人點會屌人

HOCC感覺有d距離
Sharon Hom會唔會近佢哋多d
不過我都係覺得大家都係FF太多
因為呢d show都係for宣傳多

如果請Adam Silver / Morey / Irving又唔同講法呀

會笑住屌串嗰種

佢share呢條示威片已經好俾面㗎喇
上面d人唔好ff佢個節目會講政治，冇可能

人性光輝
左派人士至愛

真係 we connect
Ellen Show都post真係超誇張

人地個show風格係咁又唔洗話人撚樣既

左膠connect外國人真係最有力

Colbert無記錯有講過，John Oliver都有提過下

泡菜男團都上過去啦

我有睇Ellen 架

其實9gag係全球最多人睇嘅香港IG account
應該多D利用嚟做文宣

trevor noah 都有講 仲講咗唔止一次 仲勁串班小粉紅 不過就係用 nba 導入／主導

google左 成個伍詠薇咁

仲記得果陣trump當選佢講左好多野（味見過佢咁認真）叫大家繼續相信民主
不過佢真係好左膠...唔知點睇我地

左膠Host嚟講，Kimmel認第二應該無人敢認第一

老實講，呢班美國名嘴主力攻擊侵侵和共和黨，好少會理外國既野，我哋仲要同共和黨行得咁埋，要connect 有難度。

咁而家肯定俾人ban了
PewDiePie都走唔甩

講漏左，係以前幾正

佢近排因為同小布殊friend 畀人插

一入ig 就見到隻玻豬

啲大陸人一陣又走去嘈..

如果佢真係出聲，影響力好大

依家就咁post 鴿，已經可以raise awareness

Ellen

we connect

同小布殊幾fd？

俾著香港警察應該一野踩撚死佢

Greenland果幾集好高質

如果願榮光上到billboard
又可以係美國爆hit rate
都有機會令ellen關注請隊band上去表演既

幾年前有段片
講有個小妹妹知道maroon5 主音adam結婚之後爆喊
Ellen真係請左個小妹妹上去
仲搵埋adam levine去現場
所以要睇下美國有幾瘋傳

不過呢d都係extra 野
都係踏實d 推返d行動post

OK!

無， ellen係feel good show
有溫情畫面再post出嚟
新聞其實佢好少講

上面有人話搵隊蒙面band去其實最啱ellen路線， 但佢敢唔敢反共反到咁出面就另計

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

有

有
黎緊viu好似會播埋

蒙面band 係我提出嚟
我以前喺美國住過兩年半, 讀master
我無真係完整睇過佢全個show (有d section 真係太irrelevant、悶) 我揀睇ellentube d 節錄為主
我真心覺得蒙面band 有畫面同有noise 過 HOCC 好多 (hocc ㄧ丁友上到去齋講為主, 冧ellen d本土美國c9 根本唔會有興趣 亦唔會register 到hocc係乜水)

被點中上ellen 個show ㄧ定係要動之以情+現場畫面夠靚

但而家未成氣候 要喺fb twitter 同ig 有多幾波 ellen 攻勢先再可食住上

而反共反出面。。。 is the main issue/concern.

(邊推出面行動post再邊諗諗先)

請sia上個show睇肥媽有話兒

要有埋英文版解釋番啲歌詞，they don’t study they dont’t work～～～

又得姐

但美國好多啊

達哥一早關注緊啦

721831

呢d事外國人係好buy
隻咕姑固真係無辜又唔舒服到飛唔起

btw, 下次再做好啲，唔好再係咁淋清水了

life time supply of pigeons for Hong Kongers

Ellen show可以講下

————————
幫下 HKIAD 啦。人哋去外國幫手lobby，眾籌仲有9日咋，差成150萬：

咁就唔好畀佢播啦

Thx

都係國際戰線，順便：

HKIAD 幫手去外國lobby，眾籌淨返9日，仲差150萬：

去捐錢啦屌你

你當9成avengers有9成上過佢talkshow

推呢個，有無得email/tweet製作團隊

除咗Trump之外，國會都會幫手
咁嗰度有係另一個戰線同立場

Ellen show 都有睇下，但佢係obama , Hillary 啲friend! 是否左膠？

見到咕姑固三隻字笑左

國際戰線

香港人真係痴線
咁有愛心
你地暴徒黎架嘛 配合下啦屌

難啲 首先係冇大台下好難搵到抗爭者上去
同埋佢主要搵有noise嘅人做嘉賓
啲嘉賓篩選都好嚴
加上 佢本身唔係搞政治嘅嘢
所以如果肯搵Hocc已經好勁

冇錯 搵到HOCC 已經好好

以我對ellentube 運作嘅觀察同理解 佢哋係自主去揀邀請咩人/團體上去, 呢個階段直接contact 佢個production / scouting team 作用應該不大

ellen ( & her team) 嘅taste 同sensitivity 好 consistent 吓, 同埋真係ㄧ定係要動之以情+畫面要靚

其實又無得太急 現階段係要催谷ellen 對香港更深入關注 - 其實我哋勤力d 喺 fb twitter ig ㄧ有relevent 嘅嘢就tag retweet spread 去佢度 - 純粹係要有些少策略性咁引起ellen 注意 咁到集夠氣 佢就會主動出撃請人

所以 認同嘅就散去fb ig twitter 有方向性h做嘢 - 只show 俾佢睇 激盪人心嘅ㄧ面 i.e. 唱歌、改歌、商場大合唱、大演奏、摺紙、抗爭animation、關注小動物相關權益、遊行時回收環保、中學人鏈... etc 大愛和理非畫面

之前NBA 同 Blizzard 已經connect 咗同keep 住喺美國發酵
我哋而家ㄧ邊推fb ig twitter posts 只要再𥄫準時機 就會順勢發生

冇 本身張相係放上9gag 之後佢repost
溫馨有趣又有愛先係重點
佢唔係睇幾撚慘 畢竟佢啲觀眾唔係想睇呢啲
詳情參考佢ig

推，已課金
佢地真係好重要，希望大家可以幫手課下

佢個show好多美國人睇

至少我有

Conan真係好撚好睇

hocc唔係唔好 係唔夠
ellen 個show 重點死忠係班本土美國C9 只得hocc ㄧ個上去 受訪又好、表演又好, 佢游説到有幾咁叻都好
美國班本土C9、土本美國人 都唔會有興趣亦register 唔到hocc exactly 係邊個

don't get me wrong 我唔係話hocc 唔好 真係只係唔夠照
但hocc 好大機會成為引路人
先唔好錯執行上有咩難 因為如果ellen 係有興趣請 以佢人脈、資源同資金 佢實有方法請到

而家重點真係 不斷喺fb ig twitter推 所有大愛和理非又壯觀嘅畫面佢睇 動之以情

我打咁多嘢 都係想提出返 we need to understand our audience & feed tgem what they want

Yes I agree with you , 唔好咁急 同唔好嚇親人
佢個show 其實好少圍繞政治，主要玩下搞笑 曬下溫馨
我哋咁大爭議，佢出咩聲都好可能有好多方面影響
所以一定會好小心

最重要真係唔好嚇親佢 一陣以為自己捲入咩風波

條仆街 完全唔似60歲 好撚癲

F

我有睇佢個show！
做好多善事，幫弱勢社群
聽聞Ellen都多美國政界friend
大家入去比個like多謝一聲

美國多人睇就得啦

要提埋 真警犬 食tg

佢成日嚇人 好正

She's also President Bush's friend

緊係要留句多謝
好掛住Amy

we are on the same page
let's so our bits in fb ig twitter now, seriously
再睇準時機 就好有機會錦上添花

typo: let's DO out bits over in fb ig twitter
開工

和理非

睇嘉賓

做呢類節目嘅點會唔左
成個模式就係販賣良好自我感覺 塑造積極美好形象 發放正能量
我就覺得好撚假

算唔算荷理活第一個人講

絕對同意 推

其實單純retweet有少少只係圍爐

嘩屌佢好撚紅

支持搵hocc上去
覺得佢地應該會好夾好多計傾

猶太人

所以成日話畫面靚唔靚

留名等睇連登仔屌佢女權撚

點會 啱啱話connect港女 轉個頭就話人臭雞嘅係連登仔常態

真心想知平日屌人左膠個啲死撚曬去邊

不意外

示威者幫隻鴿沖走tear gas

#62 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

喺咪嗰個短金髮女主持？

點解冇人覺得連登仔諗錯隔離
佢只係關心緊隻鴿既動物權益ja，完全冇講過其他野，咁都可以聯想到佢支持hk人

挑，人哋從來冇中國市場
咪杯飽佢囉

其實佢只係話清潔隻鴿
冇話關注革命，樓主唔好只作多情

人哋冇講過呢啲，唔好騎劫人幫你站台
好心唔好咁肉酸啦

咁都好好
起碼啲人會問點解無啦啦隻鴨會食催淚彈？
有人留意本身已經係好事
莫講話佢用佢自己ig repost一定多左人留意香港咩事

可能根本冇人會問咁多野 但連登仔係覺得佢支持我地呀，差太遠

動物戰線其實好重要。好多人唔理政治但會理貓狗。睇啲catsvideo幾多人睇就知

我最記得有位女手足被捕，隻黑警專登踩落佢隻手度

幾好 美國左膠connected
佢好似同obama都係frd黎的

食住個勢 connect全世界
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

無人睇？ 你咪on9啦

我比較鐘意佢standup

無乜粗口又搞笑

似jerry seinfield

Trevor noah 搞笑過colbert 好多